
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: elles amorcent par la direction nouvelle de développement qu ' elles concrétisent , la volonté d ' aménagement du Sud-Ouest de région urbaine en continuité avec les développements futurs de la rive gauche de Seine en aval de Paris .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: elles amorcent par la direction nouvelle de développement qu ' elles concrétisent , la volonté d ' aménagement du Sud-Ouest de région urbaine en continuité avec les développements futurs de la rive gauche de Seine en aval de Paris .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: elles amorcent par la direction nouvelle de développement qu ' elles concrétisent , la volonté d ' aménagement du Sud-Ouest de région urbaine en continuité avec les développements futurs de la rive gauche de Seine en aval de Paris .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ volonté ]
boulique :: 1 :: [ volonté ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: elles amorcent par la direction nouvelle de développement qu ' elles concrétisent , la volonté d ' aménagement du Sud-Ouest de région urbaine en continuité avec les développements futurs de la rive gauche de Seine en aval de Paris .
No features found.

